防水防塵手機

依家仲有咩牌子手機有防水防塵規格？

Nokia800 ?

仲有咩牌子冇?

基本上旗艦機全部都係

iphone

保鮮紙

你覺得邊個牌子D機最襟用？

你有咩用途？成日落水？

係呀

專業小小，用套或者其他野啦

你覺得SONY D機買唔買得過？想買X1/X5

落水做咩？浮潛拍野定點？

如果係咁就買個專業小小嘅潛水手機殼好過啦

你唔應該搵手機本身防水性能
而係搵隻專業嘅手機潛水殼